14k內list 求評

CPU
Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
MOTHERBOARD
Gigabyte GA-Z270-HD3 ATX
DISPLAY CARD
Gigabyte AORUS GeForce GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X
RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
PSU
Corsair RMx Series RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU
HDD
WD Black WD4003FZEX 4TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD
Samsung 960 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD

用7700k
機箱？

打漏左
CASE
Sharkoon BW9000-W

14k

正解
用得Z270
不妨用埋7700k

牙膠廠不了

唔用水冷

開蓋都得

樓主冇信仰就出ryzen啦...

有水冷真係可以差好遠

唔超頻 純粹用黎打下機睇下戲

咁底板降啦
怕熱怕水冷
上個d15都好

即係？ 新手唔明

咁 應該轉用邊隻底板好？

250

好 thanks 過幾日去買料

14k都揀i7而唔用ryzen

可以參考悠二12k或15k多工list, 支持一下AMD
最緊要散熱改用Cryorig R1 Universal

唔用amd啦 比人屌得好勁下

等得就等多排睇下AGESA 1.0.0.6出咗之後情況點

真係唔等得就7700k

部PC一用用幾年
到一段時間之後4C8T或者未必夠用

唔用z板點行3000ram?

有興趣買二手i7 7700 + Gigabyte H270 gaming 可以搵我
用左4個月, 保養至2020年